風起了

記得著衫

我們還要活下去

仲係出面凍緊

對自己好啲